點解女人咁鐘意發脾氣

陪小佢一日都要係度嬲

陪少兩日呢

因為佢想你關心佢

女人係咁麻煩

兩日等GG

我又唔係唔覆佢 咁我有自己野做好正常

陪少三日呢

都唔知女人係乜撚野生物黎